立例禁止警察使用部分裝備

咪撚同我講話生命危險果陣點撚樣..
扎鐵佬人工高做野都有生命危險 你班警賊學歷唔高人工高係絕對應該做野同樣有風險

撒回已經解決唔到所有事 轉頭水炮車出現又推出 無止境落去根本無意思
香港必須立法禁止警察危險裝備 警察長期以長時間工作作藉口亂打人亂開槍 我返工時間長可以去打人？

連登仔們搵人推佢老母啦

下屆邊撚個再選果堆建制撚生癌死

以後話撚之你便衣定睡衣 警察要好似運動員咁掛個編號係佢地件濕鳩工衣 以監管警察工作表現 咪撚同我講好on9 讀唔成書去打工做m記都有名牌 運動員都有大大個名唔見你地話佢on9？ on9唔on9形象係自己建立既

唔撚出聲到時再推送中 比水炮車射撚到你有高潮邊個都無得怪 要求警方公開使用武器守則全內容連細節 咪撚同我講咁樣會影響執法.. 執法係你地班打工仔要諗唔撚係送埋你口叫你地食

支持

必須提案修訂警察裝備使用守則